我哋要唸暗號分自己友

你係人定鬼？
安全套有咩用？

Hi